{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_067764",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "등촌샤브칼국수"
    },
    "text": "仁川広域市南洞区ノンコゲに118楊棟タワー2階に位置した私たち登村しゃぶしゃぶカルグッス、仁川(インチョン)論硯洞店は2008年開業して以来、これまでたくさんの客に愛される食堂です。16年間、韓国はいつも同じ品質と家族のような関係を維持しながら営業してきました。これに私たちはお客様たちに少しでも恩返しするため、室内インテリアのリモデリングを進めてもっと快適で充実した食事環境を提供しています。私の論硯洞店は論硯洞(カンナムグ・ノンヒョンドン)のホームプラス4距離桃林洞方面の二番目建物に位置しています。Gnb語学院は7階に、ユープラスの携帯電話代理店は1階にあります。運営時間は毎日11:00から21:40までで、中間休み時間は14:30から16:30までです。最後の注文は20:30までです。私のメニューには牛肉(240g)に野菜、カルグッス、チャーハンが含まれた28,000ウォンセット、牛肉(360g)に野菜、カルグッス、チャーハンが含まれた42,000ウォンセット、牛肉(480g)に野菜、カルグッス、チャーハンが含まれた56,000ウォンセットがあります。私の登村しゃぶしゃぶカルグッス、仁川(インチョン)論硯洞店を愛してくださったお客様に感謝し、今後も最善を尽くして努力します。",
    "QA": [
        {
            "question": "登村しゃぶしゃぶカルグッスはどこにありますか？",
            "answer": "登村しゃぶしゃぶカルグッスは仁川広域市南洞区ノンコゲにあります。"
        },
        {
            "question": "登村しゃぶしゃぶカルグッスはいつ開業しましたか？",
            "answer": "登村しゃぶしゃぶカルグッスは2008年に開業しました。"
        },
        {
            "question": "登村しゃぶしゃぶカルグッスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "登村しゃぶしゃぶカルグッスの営業時間は毎日11:00から21:40までです。中間休み時間は14:30から16:30までです。最後の注文は20:30までです。"
        },
        {
            "question": "登村しゃぶしゃぶカルグッスのメニューには何が含まれますか？",
            "answer": "登村しゃぶしゃぶカルグッスのメニューには牛肉(240g)に野菜、カルグッス、チャーハンが含まれた28,000ウォンセット、牛肉(360g)に野菜、カルグッス、チャーハンが含まれた42,000ウォンセット、牛肉(480g)に野菜、カルグッス、チャーハンが含まれた56,000ウォンセットがあります。"
        },
        {
            "question": "登村しゃぶしゃぶカルグッスの場所はどのように説明できますか？",
            "answer": "登村しゃぶしゃぶカルグッスは論硯洞(カンナムグ・ノンヒョンドン)のホームプラス4距離桃林洞方面の二番目建物に位置しています。Gnb語学院は7階に、ユープラスの携帯電話代理店は1階にあります。"
        },
        {
            "question": "登村しゃぶしゃぶカルグッスは何年間営業していますか？",
            "answer": "登村しゃぶしゃぶカルグッスは16年間営業しています。"
        },
        {
            "question": "登村しゃぶしゃぶカルグッスはどんな客に愛されていますか？",
            "answer": "登村しゃぶしゃぶカルグッスはたくさんの客に愛されています。"
        },
        {
            "question": "登村しゃぶしゃぶカルグッスはリモデリングを進めていますか？",
            "answer": "はい、登村しゃぶしゃぶカルグッスは室内インテリアのリモデリングを進めています。"
        },
        {
            "question": "登村しゃぶしゃぶカルグッスはどんな快適な食事環境を提供していますか？",
            "answer": "登村しゃぶしゃぶカルグッスはリモデリングを進めて、より快適で充実した食事環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "登村しゃぶしゃぶカルグッスはどのような努力をしていますか？",
            "answer": "登村しゃぶしゃぶカルグッスはお客様に少しでも恩返しするために、最善を尽くして努力しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 623
    }
}